屌消防救唔到人嘅做乜鳩?

就算真係救人不力都無辦法，救人唔係包生仔，要怪就怪推義士落去嘅罪人
對準政權，對準黑警，切勿再分化，化悲憤為力量

消防盡哂力喇

為左烈士個願望大家油
團結

唔好比三毛分化屌消防

無錯，消防盡哂力,可惜只係差dd

有心尋死 都冇計

屌下面拎盾牌啲仆街黑警先啦 屌消防冇意思

我唔敢想像幾位消防依家既心情
就係面前跳落去救唔到...

嬲還嬲
去到依家重推個波俾消防，居心叵測

黑犬係呢單野上又做過d咩？戴哂頭盔咁當人地係暴徒，食屎啦黑犬

AGGER

啱

仲有鄺仔

喊到好慘